[集中討論] 各位抿屎係企定坐響到架呢?

企係到抿

坐係到抿

未抿過

各位連登仔唔抿屎

靚仔5 All C

倒立